細佬女朋友整容

細佬最近拍拖，然後成日帶佢條女上我地屋企。
但我對佢女朋友印象真係好差，
入屋唔識叫人，
又唔識除鞋，
又無禮貌。
最重要係一個整客樣，
個下巴尖到嚇死人，
仲要好mk戴果啲灰色大眼仔！
天啊，點解我細佬會帶啲咁既女仔返屋企！

想睇MK妹相

哩D先正 而家果D